Title: Slow Magic - Corvette Cassette
Date: 2013-05-21 09:45
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, slowmagic
Slug: slow-magic-corvette-cassette

[![cc by Phillip Nguyen]({static}/images/8095861312_fe1672a4e6_c.jpg)](https://secure.flickr.com/photos/pnguyen83/8095861312/)

Slow Magic war gerade auf Tour durch Europa und hat sogar zwei Shows in
Deutschland gespielt. Beide sowas von aus der Reichweite das ich mich
mit dieser Live-Aufnahme von ihm zufrieden geben muss. Aber auch nicht
schlecht...

**UPDATE:** Da hätte ich nochmal auf die aktuellen Tour-Termine schauen
sollen. Slow Magic spielt am 2. Juni im K4 in Nürnberg!!!!!!

{% youtube FjKiKVK1U6s %}

